轉自playgood: 又有頭等error fare, 快d搶

出發日期: 即日起至 – 11月2019
執飛航空 : 阿聯酋 Emirates
出發地 : 吉隆坡 KUL
目地地 : 杜拜 DXB
轉機 : 直航

預訂參考連結 : 點擊

昨天有台北飛杜拜經濟艙混合商務艙的票，但是只有單程(目前這張票也好像買不到了)但是感覺直接從吉隆坡出發至杜拜來回的頭等艙似乎更合理也更划算，來回不到四萬台幣的阿聯酋頭等艙，想體驗空中洗澡的可以試試看，杜拜的五星旅館來說其實並不會很貴，甚至可以說比較便宜，有興趣的可以趕緊點擊 ‘預訂參考連結’自行預訂，目前的票很多，但是價格何時會被修正就不得而知了。